poly hotel man non jupas interview問題

有冇巴絲知道interview大概會問啲咩 係咪會問好多hotel icon嘅嘢？